Display: Es el tipo de visualizacion que tienen los elementos

-Block : Se desplaza en toda la pantalla

-inline: Su elemento ocupa lo que tiene es su interior, son muy pequeños, solo se mueve al horizontal

-inline-block: Elemento en line su tamaño es del mismo contenido, ademas se le puede poner caracteristicas de tipo bloque, como margin